{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014599",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "모찌의숲 인천청라 직영점"
    },
    "text": "モチの森は仁川直営店で、チョンラに位置しております。 当店は100%ハンドメイドフルーツもち専門店です。 フルーツモチを作る過程で新鮮な果物を使用するために代表が直接果物を味わって選択して購入します。 フルーツもちは新鮮な果物や特製あんこ、おいしい大福、そして秘密ソースを使用して作られます。 この組み合わせは老若男女誰でも好きなデザートとしてプレゼントするのにも最適です。 当店は電話予約や団体注文を歓迎し、特にギフト用によく利用されています。 返礼品、返礼餅、合格祈願(修学能力試験)、旧正月、秋夕の贈り物、子供のおやつ、両親への贈り物、各種行事などにも適しています。 大量注文の場合は割引が可能で、返礼品や返礼の餅をご希望の場合は最低2日前までにご予約ください。 当店は青羅1洞行政福祉センターと郵便局のすぐ向かい側にございます。 メニューとしてはイチゴ、マスカット、パイナップル、ブルーベリー、蜂蜜グレープフルーツ、みかん、チョコバナナ、昔のあんこ、ゴールドキウイ、マンゴーなどの大福を販売しています。 それぞれの価格は異なり、大福は2200ウォンから3500ウォンまで多様です。",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川直営店はどこに位置していますか？",
            "answer": "モチの森は仁川直営店で、チョンラに位置しております。"
        },
        {
            "question": "モチの森は何を専門としていますか？",
            "answer": "当店は100%ハンドメイドフルーツもち専門店です。"
        },
        {
            "question": "どのような果物を使用していますか？",
            "answer": "フルーツモチを作る過程で新鮮な果物を使用するために代表が直接果物を味わって選択して購入します。"
        },
        {
            "question": "どのような材料でフルーツもちを作っていますか？",
            "answer": "フルーツもちは新鮮な果物や特製あんこ、おいしい大福、そして秘密ソースを使用して作られます。"
        },
        {
            "question": "どんな場面に最適なデザートですか？",
            "answer": "この組み合わせは老若男女誰でも好きなデザートとしてプレゼントするのにも最適です。"
        },
        {
            "question": "モチの森では団体注文や電話予約はできますか？",
            "answer": "当店は電話予約や団体注文を歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "どんな場面に特に利用されていますか？",
            "answer": "特にギフト用によく利用されています。"
        },
        {
            "question": "大量注文の場合は割引が可能ですか？",
            "answer": "大量注文の場合は割引が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューとしてはイチゴ、マスカット、パイナップル、ブルーベリー、蜂蜜グレープフルーツ、みかん、チョコバナナ、昔のあんこ、ゴールドキウイ、マンゴーなどの大福を販売しています。"
        },
        {
            "question": "大福の値段はいくらですか？",
            "answer": "それぞれの価格は異なり、大福は2200ウォンから3500ウォンまで多様です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 396
    }
}